連登仔其實係咪以為大陸人真係唔知?

其實佢地係知.只係扮唔知
你同佢講希特拉滅絕.佢同你講關你咩事
國家強大就得.其他野咩都唔理
然後就會好似依家外交上身.八國聯軍.咩殺印第安人.黑奴
正常一個有腦既都會去思考點解咁多國家會圍攻
會一致話你種族滅絕
2戰時期你都可以話西方老作.去到依家全科技有咩會唔知
所以唔洗去估果班大陸人到底知唔知
佢地係肯定知

知咁點？
同情佢地？

你呢個問題就同知又點
德國係鍾意殺猶太人呀吹咩一樣

其實咪同藍絲一樣
你估佢地唔知咩 只係覺得全世界都係咁
只係中國唔夠強大比人蝦

push

由佢地加速啦

一。好多真係會信政府洗白係再教育，正如香港開始有藍絲相信六四係因為當年學生殘殺解放軍導致
二。其餘知道係集中營嘅，基於民族面子同埋種族歧視，佢地只會覺得成件事無問題，外國人借題發揮害我大中華

識係外國讀書嘅大陸人，佢地話如果search 返中國嘅史料會用返百度，因為比Google 嗰啲中肯唔好睇少佢地嘅腦殘同民族主義。

扮唔知即係幫兇喇

班大陸仔咪同班港女一樣
被群體定義係蝗
就覺得全世界針對佢哋咁
無論自己嗰群人做得幾錯都要強行撐

等於電子雞，偽女權
只係大多數人係咁on9
你又唔同佢撇清關係
仲堅持撐啲無理嘅嘢就抵死啦

平行時空加集體回憶囉
最興玩改歷史加啲真歷史混淆視聽

起碼七成係真心民族膠

所以支那人冇一個係無辜嘅

手足

點會唔知扮傻咋嘛

好多嘢係有心人裝無心人
有好多嘢唔係表面間間幾句或幾樣野可以解釋得到
而大部份人忽略大陸都有智者都有學識非常深嘅人
如果諗住普通幾條茂利或幾個低下層組織就搞得到根本冇乜可能
就算唔係大陸咁多人口嘅勢力
只係一啲富豪富可敵國嘅級數同佢地連接嘅國家勢力或佢地嘅手下都大把呢啲人可以利用去做影響各方面而冇人可以阻止嘅事。

同時人地係西方國家掌握左幾多勢力邊個知呢

到時話冇人覺得大陸人係蝗蟲電子雞冇人有反大陸時
啲勢力亦可以搵另外唔關事勢力去屌佢地蝗蟲電子雞啫
呢啲野根本可以循環不熄永遠存在